比女朋友啲朋友知道咗連登個名 求救

各位巴絲有冇方法擺脫到追蹤 依家被全面監視 完全冇咗言論自由

再開

咁你仲開post

無架 我有日都被發現左 開個新ac

唔好比佢mark低你ac冧巴就ok

連登有得改user name架嘛
新會然第一日上？

算係啲咩
所有朋友都知我咩名
一留言就cap圖放gourp恥笑

講咪講，最撚憎講句野都要睇人面色
特別係依o的八婆小圈子
你咁遲早比人食住哂
做男人就唔好怕全面戰爭

136924 新會然唔識改名咁陰公

哼，話我flirt仔呀嗱
分手啦

記低邊個post出現過，然後禁起底，就可以搵到

最驚俾佢發現喺d j圖post講左咩

回覆好似起唔到底喎

肥絲老師 我會努力改善

起咗底再追蹤有用？ 你第幾日上呀

然後呢？你想追我故？

真心？

死硬

比人知咪知，行得正企得正，有麟有角，堂堂一個男人，怕咩人起底

回應緊你話改username，d人就搵唔到post主
竟然會變左想追你故，真係夠晒自我中心

加密

咁你起我底托柒？

柒咗仲咁串

冷靜啲 保持克制